我與你的相遇就像一條很複雜的數學題

第一步已是錯的steps...
無論點計...點修正...答案也會是錯的
因為我從未遇過這類題型。。。
你就像毒品，吸食後的一刻快感，永遠離不開生的遺憾，明知沒有任何益處

#就算被人利用也是好的，對嗎？至少知道自己有價值

Di...fferentiate佢咪得囉

數學題點都有標準答案
中文閱讀題冇
話就言之成理就可
但我從來冇拎過滿分
你是我永遠get不到的答案